求救

買Lenovo 好定MacBook air 好？